我覺得連登仔重型過機場特警

機場特警啲肌肉雖然好實， 不過手足我都支持你

支持手足

機場特警

手足

連登仔個個1米8高

連登仔係食腦嘅，肌肉發達頭腦簡單不了

麻友鐘意啲文青連登仔架

我d肌肉簡直完美

班警犬我可以一拳一個

麻友係鐘意我嘅

圖？

做咩呀？

連登仔條J粗大過佢地好多

條9毛可能係

想當年我仲讀緊BAND 3中學
有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打
(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)
我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過
fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

食健身奶粉。老咗患心臟病機會係會高咗

一邊系人
一邊系邊道肉食就跟邊個嘅狗
唔洗講啦

扯咗

原來可以咁樣幫還押手足

連登仔no gear >>>>>> 班狗無gear

樓豬醜化好低質